點set賣飛佛？

如題